有冇人覺得cheat day一定要食翻夠皮先覺得抵？

平時一個禮拜有六日都認認真真控制飲食
低碳高蛋白質咁啦
但硬係覺得cheat day果日要將想食嘅野全部都食下先回到本

咁你減一世都係死肥閪一件

cheat day唔係任食咩

吓 48kg唔瘦但唔是肥婆呱

我都覺 反正身體一日應該吸收唔到咁多卡路里

48洗乜控制飲食

男人老狗得48kg
你160？

可以再瘦少少咁囉

咁你cheat day又會唔會做運動/重訓

cheat day人地係配合重訓增肌
如果唔係cheat day只係增加脂肪

利申琴日操完腳 食左好多野 又飲2份whey
今日休息 low carb 168斷食

補償心態我都係咁 一到cheat day就暴飲暴食 明明知道會白費晒成個禮拜嘅努力但都係控制唔到

cheat day都唔係亂食 係要食高碳水 高蛋白質 低脂

咁你點解唔係日常飲食度加入小小你想食嘅垃圾食物呢？咁你咪唔會想食cheat meal or cheat day

睇下你邊個角度睇
係減肥同健康角度咪唔抵囉，你咁樣比較難減，不過唔係玩比賽就求其啦 開心食

就好似去食自助餐，有人會覺得要食番夠本先抵，我就覺得食到個肚咁飽好辛苦，又會多餘脂肪同唔健康

cheat day 盡食自己想食嘅野
通常任食完下一日平衡番食少啲
咁樣無咁罪惡感

Cheat day唔係for普通尖撚

唔好飽到太辛苦就ok啦